#. # This Source Code Form is subject to the terms of the Mozilla Public
#. # License, v. 2.0. If a copy of the MPL was not distributed with this
#. # file, You can obtain one at http://mozilla.org/MPL/2.0/.
#. extracted from ./toolkit/chrome/mozapps/downloads/downloads.properties
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2015-02-23 18:16+0000\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Translate Toolkit 1.13.0-alpha1\n"
"X-Accelerator-Marker: &\n"
"X-Merge-On: location\n"

#. # LOCALIZATION NOTE (seconds, minutes, hours, days): Semi-colon list of plural
#. # forms. See: http://developer.mozilla.org/en/docs/Localization_and_Plurals
#: seconds
msgid "second;seconds"
msgstr "秒"

#: minutes
msgid "minute;minutes"
msgstr "分"

#: hours
msgid "hour;hours"
msgstr "時"

#: days
msgid "day;days"
msgstr "日"

#. # LOCALIZATION NOTE (paused): — is the "em dash" (long dash)
#: paused
msgid "Paused —  #1"
msgstr "已暫停 —  #1"

#: downloading
msgid "Downloading"
msgstr "下載中"

#: notStarted
msgid "Not Started"
msgstr "未開始"

#: failed
msgctxt "failed"
msgid "Failed"
msgstr "失敗"

#: finished
msgid "Finished"
msgstr "結束"

#: canceled
msgctxt "canceled"
msgid "Canceled"
msgstr "已取消"

#: cannotPause
msgid "This download cannot be paused"
msgstr "此下載工作無法暫停"

#: downloadErrorAlertTitle
msgid "Download Error"
msgstr "下載錯誤"

#: downloadErrorGeneric
msgid ""
"The download cannot be saved because an unknown error occurred.\n"
"\n"
"Please try again."
msgstr ""
"下載工作無法進行，因為發生未知錯誤。\n"
"\n"
"請再試一次。"

#. # LOCALIZATION NOTE: we don't have proper plural support in the CPP code; bug 463102
#: quitCancelDownloadsAlertTitle
msgctxt "quitCancelDownloadsAlertTitle"
msgid "Cancel All Downloads?"
msgstr "取消所有下載？"

#: quitCancelDownloadsAlertMsg
msgid ""
"If you exit now, 1 download will be canceled. Are you sure you want to exit?"
msgstr "如果您現在離開，將會取消 1 項下載工作，您確定要離開嗎？"

#: quitCancelDownloadsAlertMsgMultiple
msgid ""
"If you exit now, %S downloads will be canceled. Are you sure you want to "
"exit?"
msgstr "如果您現在結束，將會取消 %S 項下載工作，您確定要結束嗎？"

#: quitCancelDownloadsAlertMsgMac
msgid ""
"If you quit now, 1 download will be canceled. Are you sure you want to quit?"
msgstr "如果您現在離開，將會取消 1 項下載工作，您確定要離開嗎？"

#: quitCancelDownloadsAlertMsgMacMultiple
msgid ""
"If you quit now, %S downloads will be canceled. Are you sure you want to "
"quit?"
msgstr "如果您現在離開，將會取消 %S 項下載工作，您確定要離開嗎？"

#: offlineCancelDownloadsAlertTitle
msgctxt "offlineCancelDownloadsAlertTitle"
msgid "Cancel All Downloads?"
msgstr "取消所有下載？"

#: offlineCancelDownloadsAlertMsg
msgid ""
"If you go offline now, 1 download will be canceled. Are you sure you want to "
"go offline?"
msgstr "如果您現在進入離線模式，將會取消 1 項下載工作，您確定要繼續嗎？"

#: offlineCancelDownloadsAlertMsgMultiple
msgid ""
"If you go offline now, %S downloads will be canceled. Are you sure you want "
"to go offline?"
msgstr "如果您現在進入離線模式，將會取消 %S 項下載工作，您確定要繼續嗎？"

#: leavePrivateBrowsingCancelDownloadsAlertTitle
msgctxt "leavePrivateBrowsingCancelDownloadsAlertTitle"
msgid "Cancel All Downloads?"
msgstr "取消所有下載？"

#: leavePrivateBrowsingWindowsCancelDownloadsAlertMsg2
#, fuzzy
msgid ""
"If you close all Private Browsing windows now, 1 download will be canceled. "
"Are you sure you want to leave Private Browsing?"
msgstr ""
"若您現在關閉所有的隱私瀏覽視窗將會取消正在下載的 1 個項目。您確定要離開隱私瀏"
"覽模式嗎？"

#: leavePrivateBrowsingWindowsCancelDownloadsAlertMsgMultiple2
#, fuzzy
msgid ""
"If you close all Private Browsing windows now, %S downloads will be "
"canceled. Are you sure you want to leave Private Browsing?"
msgstr ""
"若您現在關閉所有的隱私瀏覽視窗將會取消正在下載的 %S 個項目。您確定要離開隱私"
"瀏覽模式嗎？"

#: cancelDownloadsOKText
msgid "Cancel 1 Download"
msgstr "取消 1 項下載"

#: cancelDownloadsOKTextMultiple
msgid "Cancel %S Downloads"
msgstr "取消 %S 項下載"

#: dontQuitButtonWin
msgid "Don't Exit"
msgstr "不結束"

#: dontQuitButtonMac
msgid "Don't Quit"
msgstr "不離開"

#: dontGoOfflineButton
msgid "Stay Online"
msgstr "保持連線"

#: dontLeavePrivateBrowsingButton2
#, fuzzy
msgid "Stay in Private Browsing"
msgstr "不離開隱私瀏覽模式"

#: downloadsCompleteTitle
msgid "Downloads Complete"
msgstr "下載完成"

#: downloadsCompleteMsg
msgid "All files have finished downloading. "
msgstr "所有檔案都下載完成。"

#. # LOCALIZATION NOTE (infiniteRate):
#. # If download speed is a JavaScript Infinity value, this phrase is used
#: infiniteRate
msgid "Really fast"
msgstr "非常快"

#. # LOCALIZATION NOTE (statusFormat3): — is the "em dash" (long dash)
#. # %1$S transfer progress; %2$S rate number; %3$S rate unit; %4$S time left
#. # example: 4 minutes left — 1.1 of 11.1 GB (2.2 MB/sec)
#: statusFormat3
msgid "%4$S — %1$S (%2$S %3$S/sec)"
msgstr "%4$S — %1$S（%2$S %3$S／秒）"

#. # LOCALIZATION NOTE (statusFormatInfiniteRate): — is the "em dash" (long dash)
#. # %1$S transfer progress; %2$S substitute phrase for Infinity speed; %3$S time left
#. # example: 4 minutes left — 1.1 of 11.1 GB (Really fast)
#: statusFormatInfiniteRate
msgid "%3$S — %1$S (%2$S)"
msgstr "%3$S — %1$S (%2$S)"

#. # LOCALIZATION NOTE (statusFormatNoRate): — is the "em dash" (long dash)
#. # %1$S transfer progress; %2$S time left
#. # example: 4 minutes left — 1.1 of 11.1 GB
#: statusFormatNoRate
msgid "%2$S — %1$S"
msgstr "%2$S — %1$S"

#: bytes
msgid "bytes"
msgstr "位元組"

#: kilobyte
msgid "KB"
msgstr "KB"

#: megabyte
msgid "MB"
msgstr "MB"

#: gigabyte
msgid "GB"
msgstr "GB"

#. # LOCALIZATION NOTE (transferSameUnits2):
#. # %1$S progress number; %2$S total number; %3$S total unit
#. # example: 1.1 of 333 MB
#: transferSameUnits2
msgid "%1$S of %2$S %3$S"
msgstr "%1$S／%2$S %3$S"

#. # LOCALIZATION NOTE (transferDiffUnits2):
#. # %1$S progress number; %2$S progress unit; %3$S total number; %4$S total unit
#. # example: 11.1 MB of 3.3 GB
#: transferDiffUnits2
msgid "%1$S %2$S of %3$S %4$S"
msgstr "%3$S %4$S 當中的 %1$S %2$S"

#. # LOCALIZATION NOTE (transferNoTotal2):
#. # %1$S progress number; %2$S unit
#. # example: 111 KB
#: transferNoTotal2
msgctxt "transferNoTotal2"
msgid "%1$S %2$S"
msgstr "%1$S %2$S"

#. # LOCALIZATION NOTE (timePair2): %1$S time number; %2$S time unit
#. # example: 1 minute; 11 hours
#: timePair2
msgctxt "timePair2"
msgid "%1$S %2$S"
msgstr "%1$S %2$S"

#. # LOCALIZATION NOTE (timeLeftSingle2): %1$S time left
#. # example: 1 minute remaining; 11 hours remaining
#: timeLeftSingle2
msgid "%1$S remaining"
msgstr "剩下 %1$S"

#. # LOCALIZATION NOTE (timeLeftDouble2): %1$S time left; %2$S time left sub units
#. # example: 11 hours, 2 minutes remaining; 1 day, 22 hours remaining
#: timeLeftDouble2
msgid "%1$S, %2$S remaining"
msgstr "剩下 %1$S %2$S"

#: timeFewSeconds
msgid "A few seconds remaining"
msgstr "剩下最後幾秒"

#: timeUnknown
msgid "Unknown time remaining"
msgstr "剩餘時間未知"

#. # LOCALIZATION NOTE (doneStatus): — is the "em dash" (long dash)
#. # #1 download size for FINISHED or download state; #2 host (e.g., eTLD + 1, IP)
#. # #2 can also be doneScheme or doneFileScheme for special URIs like file:
#. # examples: 1.1 MB — website2.com; Canceled — 222.net
#: doneStatus
msgid "#1 — #2"
msgstr "#1 — #2"

#. # LOCALIZATION NOTE (doneSize): #1 size number; #2 size unit
#: doneSize
msgid "#1 #2"
msgstr "#1 #2"

#: doneSizeUnknown
msgid "Unknown size"
msgstr "檔案大小未知"

#. # LOCALIZATION NOTE (doneScheme): #1 URI scheme like data: jar: about:
#: doneScheme2
msgid "%1$S resource"
msgstr "%1$S 資源"

#. # LOCALIZATION NOTE (doneFileScheme): Special case of doneScheme for file:
#. # This is used as an eTLD replacement for local files, so make it lower case
#: doneFileScheme
msgid "local file"
msgstr "本機檔案"

#: stateFailed
msgctxt "stateFailed"
msgid "Failed"
msgstr "失敗"

#: stateCanceled
msgctxt "stateCanceled"
msgid "Canceled"
msgstr "已取消"

#. # LOCALIZATION NOTE (stateBlocked): 'Parental Controls' should be capitalized
#: stateBlocked
msgid "Blocked by Parental Controls"
msgstr "已依「家長監護」的設定封鎖"

#: stateDirty
msgid "Blocked: Download may contain a virus or spyware"
msgstr "已阻擋: 下載檔案可能含有病毒或惡意軟體"

#. # LOCALIZATION NOTE (stateBlockedPolicy): 'Security Zone Policy' should be capitalized
#: stateBlockedPolicy
msgid "This download has been blocked by your Security Zone Policy"
msgstr "此下載項目已依「安全區域政策」的設定阻擋下載"

#. # LOCALIZATION NOTE (yesterday): Displayed time for files finished yesterday
#: yesterday
msgid "Yesterday"
msgstr "昨天"

#. # LOCALIZATION NOTE (monthDate): #1 month name; #2 date number; e.g., January 22
#: monthDate2
msgctxt "monthDate2"
msgid "%1$S %2$S"
msgstr "%1$S %2$S 日"

#: fileDoesNotExistOpenTitle
msgid "Cannot Open %S"
msgstr "無法開啟 %S"

#: fileDoesNotExistShowTitle
msgid "Cannot Show %S"
msgstr "無法顯示 %S"

#: fileDoesNotExistError
msgid ""
"%S does not exist. It may have been renamed, moved, or deleted since it was "
"downloaded."
msgstr "%S 不存在。它可能在下載後被改名、搬移，或刪除掉了。"

#: chooseAppFilePickerTitle
msgid "Open With…"
msgstr "開啟方式…"

#. # LOCALIZATION NOTE (downloadsTitleFiles, downloadsTitlePercent): Semi-colon list of
#. # plural forms. See: http://developer.mozilla.org/en/docs/Localization_and_Plurals
#. # #1 number of files; #2 overall download percent (only for downloadsTitlePercent)
#. # examples: 2% of 1 file - Downloads; 22% of 11 files - Downloads
#: downloadsTitleFiles
msgid "#1 file - Downloads;#1 files - Downloads"
msgstr "#1 個檔案 - 下載"

#: downloadsTitlePercent
msgid "#2% of #1 file - Downloads;#2% of #1 files - Downloads"
msgstr "#2%╱#1 個檔案 - 下載"

#: fileExecutableSecurityWarning
msgid ""
"\"%S\" is an executable file. Executable files may contain viruses or other "
"malicious code that could harm your computer. Use caution when opening this "
"file. Are you sure you want to launch \"%S\"?"
msgstr ""
"「%S」是可執行檔。這類檔案可能有病毒、木馬等惡意的程式，請多注意。您確定要執"
"行「%S」嗎？"

#: fileExecutableSecurityWarningTitle
msgid "Open Executable File?"
msgstr "啟動可執行檔？"

#: fileExecutableSecurityWarningDontAsk
msgid "Don't ask me this again"
msgstr "不要再詢問我"

#: displayNameDesktop
msgid "Desktop"
msgstr "桌面"

#. # Desktop folder name for downloaded files
#: downloadsFolder
msgid "Downloads"
msgstr "Downloads"

#~ msgid "Don't Enter the Private Browsing Mode"
#~ msgstr "不進入隱私瀏覽模式"
